加泰集會解決方案

既然大家係想支持民主自由、人民自決，又怕支持加泰會有反效果，咁不如折衷小小，直接將個集會主題改成聲援各地人民對抗極權、要求各地政府還權於民、保障民主同人民自決。

到時大家舉各國國旗，鐘意舉加泰旗都得，有幸接受訪問就解釋同文宣一下，話我地唔係支持加獨，而係支持民主自由、人民自決，獨立與否只係人民自決嘅後果。

認同嘅幫手推一推，p牌推唔到

尋日已有類似你呢個post出現

好似係ching你開，半夜見到

唔係我開